$2000樓下平板有咩好推介?

都係普通文書最多都係LOL下,想買部用2~3年左右

本身都係想買obook11 pro,但D人講麻麻地
有冇巴打有其他推薦

平板打LOL ?

2000千蚊樓下平板仲要打到LOL 巴打會唔會太大想頭，平板行Windows都要4000起跳啦

我見d山寨平板好似玩到，但唔知伏唔伏

9:48

勁

想問下5000筆直左右有無window平板介紹？連keyboard就更好
主要係用黎做功課，睇下YouTube，如果玩到舊online game好似仙境傳說就更好

利申，電腦白痴

買部8250u+mx150啦

唔驚用acer 既話可以挑戰既。
加多2-3千多好多選擇。

巴打, acer有好大問題？
如果7，8千又有咩好推介？

dell 7572 應該唔差

巴打，我比較想要平板，有無好提議

一係Microsoft Surface (樣靚、輕、但香港無維修有事加錢換)
一係dell 你預8-9000

一係lenovo 7-8000
acer 你唔驚佢壞都唔會有事既，買真係有保養果d，可以保2年。

其實dell 都可以一戰既新cpu 有ssd 加長保養夠快幾年。

我最後買左呢部

1900左右 有core m cpu

巴打，好唔好用，有無圖睇下？
同埋你係邊到買？

推

點解369我既 ？
我真心想知咋

我見 百記 2999 有 yoga book
不過呢啲機 實慢啲
用 ms office 打下字都仲得嘅 多啲format/ 同時開幾樣野 睇住做都有啲疾
你係要 拆得定反轉 都得

我黃金買，主要係普通上網用
本身我係想買馳為SurBook Mini(N3450+2K mon)
但去到試demo機果時普通上網都係覺得有輕微lag既感覺，所以冇買到 問左sale 佢就推薦左我買呢部，2000樓下有core m+64gb ssd 用落上網開應用真係好流暢所以就買左

不過部機身係冇usb插頭只有micro usb3.0 而用落我估可以用到4小時左右

暫時諗到咁多，有咩想知可以問我幫你試下

最後想買平板既巴打們 如果平板冇z8700 同ssd 真係唔洗買 體驗差過食屎

呢部好似好野

佢話就話德國牌子 不過上網睇d人話都係大陸野